富臨5400萬買入工廈扮普通文青小店 Coti Bistro涉嫌違規經營

早排撐警藝人楊明的工廈燉湯店，懷疑違反條例招待街客。無獨有偶，疑靠攏「福建幫」的富臨集團，密密以新品牌示人「 搣甩」藍店味，本刊發現富臨旗下一間工廈cafe在去年逆市開鋪，涉嫌違規經營，持工廠食堂牌「偷雞」做街客生意之餘，更跨區做外賣。

實捉到你

壹仔好波

篤灰

點解啲愛党愛国集團依家開新牌頭咁撚鬼鼠 點解唔寫到明自己係富臨或者美心嘅姐 行得正企得正怕乜嘢俾人知你嘅身份!?

呢個要推

壹仔好野！

要推啦

shocking

1823 la

集團不斷為旗下品牌改頭換面，現時有48間「小店」，如：「甜舍」、「叉燒丼家」、「拌食堂」等等。而打正旗號的富臨酒樓就由18年的43間，大縮水至剩餘24間，最近又順勢開自家品牌超市「吉田」，意圖為富臨「洗底」。現時更於旗下工廈物業內「偷雞」開文青cafe，連租金都慳返。不過如此踩鋼線救業績，踩得一時亦難踩一世。

日日打電話去食環啦

食過

呢啲要大力推，送班藍絲鄉黑一程

推

好在1 仔提下

PUSH

想洗底

Pushhhhh

支那人本性係咁，偷呃拐騙樣樣齊

幾好 上次經過都想食
Search完知咩事
咁樣令更多人知佢係富臨